青馬唔會塞得死，有下層

自己睇

平時打風都係行下層

下層會通去邊？

機場囉，唔通你屋企

過咗收費亭完全唔塞

去到機場前就塞架喇

笑左

你要每個post都cm不如縮一縮字體

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好早已經講過有隧道
無人理

機鐵都係行下層啦,點會塞到

依家要塞兩個鐘了

加油！

下層咪又係上返收費廣場

下面先容易塞到仆街，得一條線
一打風行下面塞到仆街

同埋下層得一條線

之前試過唔記得三號風定八號
淨係巴士改行下層
都塞到仆街

下層唔洗經收費咩？

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

要 但問題其實玩條橋係成班預左比人拉
佢拉你前後就拉晒
唯一可以走都係行路入欣澳

其實北大嶼山公路慢駛佢都係塞